【老馮 + 焦土落土獄】焦出隻狗閪瞬

一個教授，為香港辭職，全情投入選舉，揀個最惡啃既功能組別。

立法會內討論，做晒功課，迫到狗官口啞啞，最後被DQ。

為團結九龍西，明知陷阱處處燒銀紙，都義無反顧再落場

本來計票數唔會輸，最後因為民協 + 焦土，被一鑊熟。

開心啦

焦土唔太關事掛

應該要屌下民協先lo

都好，唔使姚教授咁辛苦，反正入到去都無用

賴啦，如果個個肯投票，就算民協縮，都唔會輸

焦土啦，依家焦比你啦，開心啦

咁講真焦土真係有咁大影響力既，點解新東同港島唔出事先？

新東大勝=唔撚出聲
九西輸=本土派屌你老母

點解唔屌共產黨唔倒票比自決派

你敢講投票率跌 watt，焦土撚冇份

係咪要輸晒，先代表焦土焦得好成功呀

連登咁有影響力？你瞓撚醒未 新東點解釋

焦土針得最應果個係范國威
呢條友都當選 姚落選關焦土咩事

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

咁好啦，係咪新東一日未輸，焦土尚未成功，焦土仍需努力呀

姚生落選係因為啟德新蝗蟲村果度輸好多，關焦土撚事咩? 如果焦土咁勁犯國閪一早輸左啦

繼續賴本土，泛民永遠冇錯

民協啲區都輸 又無擺街站 一定又係焦土撚搞事

係鬼蕉土
死因係民協同新蝗

自己睇下姚究竟做過咩選舉工程？ 人地DAB新年之前已經掛到通街都係banner, 姚空降仲要係上星期五先係富榮第一次見到佢班助選團

低能
咁都賴焦土
焦土就算係本土陣營入面都係極少數
而且姚係三個候選人中係本土派最唔反感既一個
咁都輸係泛民自己跌票

炎變皮啦， 一定要選返你入去?

落地獄啦馮檢基，一屆立法會保送兩隻共狗入去，勁撚過中聯辦

一定要投比你！？你 on9?

我覺得佢好有可能宣傳唔夠
結果就係大把人嘅認知仲停留喺佢只係一個呃飯食嘅功能組別界參選人
大部份年長少讀書嘅真係好睇參選人落唔落街
活到一把年紀，多數都係依情投票
一句溝通都冇真係會有好多老人家寧願白票都唔益建制

今次九西絕對係有人焦土
只不過唔會係後生

玩焦土，間接幫港共冷處理選舉。同人講議席冇用，輸都冇所謂，其他人有樣學樣，懶得去投票

從來選舉，每票都不能小。依家幫港共成就大孽，就個個話焦土唔關事

其實投票人數跌太多

D焦土撚針對晒19咖哩
同埋不嬲最激進既都係係新東
九西最多咪班黃碌撚游fans
但碌撚好似追擊咖哩

"今次九西絕對係有人焦土
只不過唔會係後生"

分分鐘係基哥啲阿伯FANS

焦都其次啦 廢老基果幾區輸晒加蝗蟲果到都追唔到 個撚個都係多數針新東黎焦 身為新西人我屌你老母啦廢老基

事實證明焦土嘅effect不值一提
最撚仆街嗰個咖喱都高票當選
仲想賴屎賴尿賴去邊？
都仲未屌白票廢票都屌話都係焦土唔撚比

老馮絕對係仆街冚家剷

正確
本土派中根本無對姚咁反感

今次輸好明顯同基哥有關

好似樓主認清飯民分莊不到就鬼打鬼呢個事實啦
班後生所謂本土最反感都係咖哩 區 呢d
教授輸擺到明係無機器幫

強逼症 純粹想睇坐滿建制

其實泛民打手除咗係輸咗之後左瀨右瀨，仲識做啲咩野？

其實新界東好難輸

九西撚有焦土咩
契仔舜攞返晒元秋同鼠王果10 萬票咋
本土如果真係焦土嘅話契仔可能贏到11 萬呀
焦土係搞鳩咖喱咋嘛
但你睇吓佢對比楊on9 仲多咗2 萬含淚票

如果係投得白票廢票，就已經杯葛緊個選舉，咁又點會理邊個選唔選到？

好似欠咗飯民咁
昨日因今日果
諗下由雷動到dq老馮
飯民做咗咩嘢
總之飯民為自己人選贏就咩到啱嘅
我想投白票癈票表達不滿都唔得嘅

張票你咖 寫左你名

如果真心相信焦土論
就唔會理反唔反感啦
反而係睇邊個有能力就要焦

焦土針對范國威真係唔明
究竟佢地覺得范國威有能力定廢
廢就入到去都係焦

不過我都唔信焦土撚有咁大影響力

晏啲計數，扣除老馮票倉，總得率跌幾多，就知道焦土派功用。

泛民打手除咗無政治倫理，仲無腦

爛果先話尋晚話梁游無過票。梁游endorse嘅人都會被dq是常識吧？

選完後，輸咗話本土派唔團結幫手。光譜完全唔同，唔好當係老奉。同埋而家泛民係咪承認咗自己無本土派就贏唔到？

焦土撚可以出糧啦

焦咁多年，立法會可以成功，班焦土揀食屎啦

九西輸就擺明係基哥fans唔撚投姚教授啦

咁即係基哥fans係焦土派？

自己睇下九西果幾個票倉啲點票先開post 啦on9

焦你老母咩焦，輸咗場選舉就賴屎賴屁
望下個得票率先講啦，根本你地販民基本票都拎唔足
十萬幾對十萬幾輸二千幾無得賴人

自己泛民既基哥都唔撚幫你呀
仲有咩好懶
仲有攬炒果班係新界東針對咖哩范
依家九西輸仲可以賴咩
反省下啦泛民

泛民打手唔好淨係識賴，有無諗過姚咁少票係因為佢俾人dq 過，學下唔好第一時間就搵野賴，試下諗一諗自己有無野做錯先

我住土瓜灣一次都未撚見過啊姚生，咁啲人識你係老鼠米奇咩

乜撚柒野都唔識，形勢又唔清楚
係到亂鳩咁吠

梁游被dq
泛民一直以黎都淨係想食埋佢地個議席
依家又要屌本土唔含撚投泛民
呢次九西補選就係要泛民記住呢個世界唔係非建制就=泛民

證明政客唔應該拎網上世界既支持嚟打飛機
始終唔係全部人都關心政治，現實中拉票模式用錯咗就係咁先

如果話唔投姚嘅人就係焦土撚，
咁最大批嘅焦土撚肯肯定係投鄭嘅掌心雷阿婆阿伯

老馮落地獄啦
肯幫吓手洗樓 點都有兩千幾票

焦土就應該唔關事, 根本無影響力

九西補選如果叫港獨自決 連閘都入唔到了
(港獨自決 vs 泛民) vs 建制
所以建制嬴都好合理

成班焦土派達成左理想,但個個係度縮話唔關自己事,其實你地班人知自己柒?

其實重話咩焦土唔焦土啫，根本焦土就無咁大影響能力。
更何況基哥嗰邊係泛民初選plan B撚鳩基哥在先又迫人退選，依家姚落敗基哥又無端端負上落敗責任。
屌睇選票分佈就知係新移民啲票加大咗民建聯票源。姚空降落九西選又無乜地區知名度先係落敗嘅主因啦。

姚自己都唔去洗樓,但係要老馮去幫你洗樓,販民真係當佢姓馮就係老馮?
幾時屌埋梁遊同毓文唔幫你洗樓?

瞓醒未呀
未就返去瞓多陣啦 柒頭

琴晚毒果屌左游唔過票啦

都焦唔到最重點狙擊嘅范國威同區諾軒
焦土派唔會講階段性勝利架喎

人地都柄埋一邊唔出聲
係都要搞鳩人

焦土大部份都係針住新東咖喱飯條撚樣
九西輸絕大部份原因係你地自己友民協呀
乜撚野就算民協縮都唔會輸
屌你個腦有事就去睇醫生啦

無論梁游黃定老馮，
都係搵定代罪羔羊咋嘛
老馮15年麗閣都保唔住啦，仲老巢

依家犯民騎劫選民，唔投就益對家？
原來建設民主支那玩唔掂就轉玩本土，依家直情局你賭添呀？

跟本焦土撚就係失敗
最想焦個件仲高票當選
而姚輸只係因為自己地區拉票做得唔夠 輸自己 同焦土撚無關

范國威同區諾軒入到去都做唔到野
贏輸都係焦啦

如果你地真係信焦土論，點解姚唔係重點

咪就係泛民打手本性，輸就搵野賴

新東d所謂焦土撚最後咪又係含撚含到sir sir聲

唔會關焦土事啦,咪睇得咁高。

今次結果,會唔會各方面都樂見其成呢,
泛民大佬輩會覺得,你插旗入到黎既話,下次輪到自己選情大鑊。民協唔妥你就更加唔駛講,肥佬黎都少少放軟手腳,唔係當年咁谷票。
最後姚本人選舉策略衰左,同時會唔會自己都唔恨選到,只不過光環上身唔做唔得。

所以失敗左啦
估唔到咁多人鍾意食咖喱屎

其實作為一個杯葛選舉嘅人，邊個選到選唔到，唔在我考慮之列

我投左娥姐嫁

事實所謂焦土撚係好少
係泛民傳媒呢兩日不斷煲大
成班盲毛係咁屌個稻草人

晏啲港共出晒數據再分析先知焦土威力。

其實三區總投票跌咁多，如果話焦土失敗論冇影響，就一定自欺欺人。當然老馮出陰招係主因，但輸咁小票，如果上屆投票班人，今次肯出嚟投票，根本就可以避免輸。

每次選擇，一票都不能小，如果個個都覺得尻做懶得投，又或者焦土攬炒，日後都係會輸，遲早香港淪為大陸偽民主實驗場地。

剩係啟德兩條蝗蟲村都輸千七

范都真係唔好咁擔定下次拎得番今次d本土票
今次方國珊成6萬票應該有唔少本土票過左去佢到
原因之一可能就係有個facebook post話方國珊冇落井下石仲讚下天琦咁
遲下方國珊識得做下樣探下天琦隨時連你今次d本土票都過埋佢到
要明白含撚唔一定得你范國威
慢必 大把人都比你值得含
如果下次仲想靠含撚票入番去我睇就冇可能啦

如果因為讚過吓就可以搶到選票，咁啲選民都幾低智商喎
咁假獨立人士就更易做啦，原來求其講幾句天琦好慘、梁游好無辜，咁就可以𠝹走本土派/獨派嘅票

所以我都只係話可能 但成6萬票你話冇本土派票我真係唔信
可能覺得射落海不如比方國珊拎番d經費掛

證明?

蝗蟲都識投票搵個賣港賊，維護自己利益。

連登仔就網上指點江山，散佈尻做失敗論，令人唔想去投票保障自己權益

繼續咁玩，再配合人口殖民，下屆等收皮啦

咁你就選返功能組別啦仆街

如果焦土咁大影響力
范賊一定落選
賴得就賴

叫人投白票果d自食其果
投共都好過益民主派果d

你見到有焦土派屌姚松炎咩
個個都係針對犯國威 反而佢大炒
毒果自己都有講 姚松炎輸晒犯民啲票倉 尤其係民協地頭
馮檢基條撚樣有冇幫過姚松炎？犯國威輸既話都仲可以屌焦土
九西擺明係犯民自己跌票

「以2016年立法會選舉結果計算，九龍西的大坑西邨、大坑東邨、南山苑、仁寶大廈的票站，由民協譚國僑擔任區議員，是民主派在立法會九西的最大票倉，可是姚松炎敗於鄭泳舜手下。

過去民主派在這一區的得票達67%。但鄭泳舜攻下這個民主派橋頭堡，鄭奪得51%得票，姚松炎只獲48%，即這票站民主派的得票率下跌19個百分點。

民協馮檢基老巢深水埗麗閣亦不保，姚松炎只獲48%，鄭則獲50%。」

呢個post正好印證泛民輸親都只係識賴人哋唔會檢討自己 咁所以今次咪又輸囉

新東大勝=連登屌人老母

咪一鳩樣

選舉完喇
販民打手直頭撕開哂面具
屌票嘅屌票 瀨焦土嘅瀨焦土
食相難睇

泛民永遠唔正視問題
淨係識搵野賴

好呀，繼續焦土啦，繼續散佈失敗尻做論啦，等下屆再一鑊熟啦，焦到冇人肯投票，終有一日可以鍵蟈成功架

仲喺度賴

講到尾本土熱狗乜鳩都好，唔投泛民就唔準投。

建制另計。

大佬你咩地區工作都冇空降落黎
你真係以為自己有DQ光環就贏撚硬？

民協何啟明 係石硤尾村有叫人投姚的

我上星期放工經過親耳聽到佢叫

老實講選舉前咁多日嘅宣傳期我只係收過寄信箱嘅宣傳單張同有一日返工時間喺北角碼頭落船見過姚松炎啲人派宣傳單張，其餘時間我就冇見過佢有咩宣傳，反而禮義廉每條街插撚晒旗又每間舖貼撚晒海報，宣傳力量大到班師幻阿叔根本唔撚知有姚松炎呢個人喺九西參選，佢地就算唔投畀禮義廉都可能索性唔撚去投票。就算焦土派同民協有份搞到佢輸，作為居民佢自己低估地區宣傳一定先係落選主因。

姚松炎自己都認左宣傳不足
只好怪自己了

各懷鬼胎，新入個d 又on799 西玩野，泛民自己唔團結在先，唔夠共狗咁忠心一致對外....

遲早比人食埋d議席。